【注意！注意！】準備好捨身衝擊嘅人入嚟睇下先（好重要）

如果你在場有朋友喺到俾人水咗去下齊準備衝擊物資
麻煩你提醒佢哋已經犯梗刑毀
隨時在場義士都準備俾佢哋累埋非法集會
班政府軍又準備出師有名

同埋如果佢哋準備衝擊警方同建築物
叫佢哋走遠啲 唔好走入和理非入面衝擊警察
唔好要在場人士同你一齊喺到𠄘擔風險
其實咁樣做好自私好蠢 亦都危害梗在場集會人士
你哋衝擊嘅想法 可能係會達到一定效果

不過係衝之前 可以諗下點樣達到效果之餘又唔會累到自己人

因為在場冇一個人應該要為你哋嘅行為流血同拎條命嚟搏 你哋自己都知啲警察已經係癲咗 我真係唔想再見到有自己人受傷同死

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

推

自推

推多次 因為好重要

Push

1
有去發夢嘅年輕人，可能你就快18歲、啱18歲，又或者係過歲數但未登記成為選民，可唔可以用少少時間填吓選民登記，收保皇黨香港走狗嘅皮，投番啲正常人
（你有兩票，一票自己住嗰區，另一票係超級區議會，好好善用佢）

地方選區：

功能組別— 區議會（第二）

2
屋企人阻住你發夢嘅香港人，可唔可以幫下文宣組手足，簽吓聯署、整圖、share post咁，多一個係一個

【 突發】正式開火！第一批信已發出！我地香港人要幫政府官員、保皇黨取消外國護照！

【 突發】第二輪炮火！行動升級！除咗取消港共外國護照，我地正式開辟聯合國人道罪行戰線！

【 突發】第三波強攻！不撤不散！林鄭月娥、速龍指揮、江敏強，我地要你地生生世世被困大灣區！

投柒訴CCTVB

「TVB在反送中報導一事，已經嚴重違反電視通用業務守則中有關「第9章準確、持平及公正」，當中要求「持牌人必須盡一切合理努力，確保新聞、時事節目...的真實資料準確無誤」，以及「持牌人必須確保新聞節目...能夠恰當地持平」，「不可使用謬誤資料或歪曲事實。持牌人亦不應錯誤引導觀眾，以致對節目提及的人士或團體不公平」

TVB在反送中的報導完全扭曲事相，報導嚴重偏袒警方和政府，例如6月12日的「六點半新聞報道」和「晚間新聞」，完全不播放及不提及：
1. 警方違法向多名記者開槍，棍打記者
2. 警方違法瞄準市民頭部發射布袋彈和橡膠子彈
3. 在沒有任何襲擊下，警方違法向婦孺、伯伯開槍
4. 警方違法向市民投擲鐵枝、磗頭
5. 隻字不提一些市民向警方掟水樽垃圾等之前，警方在多處在沒有受到任何襲擊，提出任何警告下，違法突然向市民開槍，不斷發射催淚彈，布袋彈和橡膠子彈，導致局勢快速失控
6.隻字不提有市民於6月15日於太古廣場因展示示威標語墮樓, 送院搶救後不治的事實」

時間12-17/6/2019 任何一日，任何一段新聞報導，6:00am 得、6:30pm 又得
81台，83台有得
「呃我老母屌你老母」

投訴表格：

3

好叻叫醒裝睡的人嘅香港人，可唔可以再幫幫手炮轟佢地，用理據，一巴巴摑醒仍在裝睡嘅人

（對唔住我口才唔掂 交俾咁多位巴絲freestyle）

依家唔好衝啊 冷靜啊
行足一日 攰啦
今日唔多覺見到警察 佢哋分分鐘全日涼住冷氣以逸待勞啊
你玩total war都唔會用疲勞民兵打精力充沛精兵掛

要衝 可以 不過等我們休息同準備充足 出師有名 我哋先一齊衝 好唔好?

唔衝得唔準備得流血或者死就躝返屋企，咪撚喺到指指點點，而家係Die for HK

睇你個款肯定一係英雄主義上腦
一係就係鬼 屌你啲自私撚

你躝返屋企等下星期日放假再嚟遊行啦

又要威又要戴頭盔 咪俾我睇死你哋準備哩喺和理非人群入面衝 逼人同你一齊硬食同分擔傷害 咁熱血唔見你直接衝擊林鄭官邸

都係嗰句啦，夜啦怕死就躝啦

詞窮？駁唔到？去進修下啦。

兄弟爬山，各自努力
衝與唔衝，做與唔做
自己決定，自己承擔
同為義士，祝你成功
篤灰割蓆，絕對不做

賣港有好多方法，夾硬"勇武"係其中一種

無知真係好恐怖

push